# gt201

Неделя 9

## Видео-лекция

w09.mp4

## Задания к семинару

Problems.pdf

## Пояснение к прошлому заданию

В Gambit можно решить _все_ задания из недель 2,3,4, а не по одной из варианта или как-то ещё.  
Каждая задача будет считаться за 1 балл.